# Korean translation for ubuntu-tweak
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the ubuntu-tweak package.
# FIRST AUTHOR <galmaegu@gmail.com>, 2008.01.31
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-tweak\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-19 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-22 07:39+0000\n"
"Last-Translator: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-04-20 04:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16985)\n"

#: ../data/script-worker:57
#, c-format
msgid "You don't have permission to write in %s"
msgstr "%s에 쓸 수 있는 권한이 없습니다."

#: ../data/script-worker:158 ../data/script-worker:171
msgid "Enter your password to perform the administrative tasks"
msgstr "관리자 권한이 필요한 작업을 수행하려면 암호를 입력해주십시오"

#: ../data/script-worker:165
msgid "Coudn't find any text editor in your system!"
msgstr "시스템에서 텍스트 편집기를 찾을 수 없습니다!"

#: ../data/script-worker:194
msgid "Select a folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../data/script-worker:224
msgid "Please select a target (files or folders)."
msgstr "대상을 선택하십시오(파일 혹은 폴더)"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:1
msgid "Tweak ubuntu to what you like"
msgstr "우분투를 내가 선호하는 형태로 조정합니다"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:2 ../data/ui/preferences.ui.h:9
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:3 ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:889
msgid "Apps"
msgstr "프로그램"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:4 ../data/ui/preferences.ui.h:13
msgid "Tweaks"
msgstr "트윅"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:5 ../data/ui/preferences.ui.h:17
msgid "Admins"
msgstr "관리자"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:6 ../data/ui/preferences.ui.h:22
msgid "Janitor"
msgstr "컴퓨터 정리"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:1
msgid "Tweak all kinds of settings"
msgstr "모든 설정을 조정합니다"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:2
msgid "To tweak the settings, you need to authenticate."
msgstr "설정을 조정하려면 인증이 필요합니다."

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:3
msgid "Clean user and system cruft"
msgstr "사용자와 시스템의 불필요한 항목 지우기"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:4
msgid "To clean the cruft, you need to authenticate."
msgstr "불필요한 항목을 제거하려면 인증이 필요합니다."

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:5
msgid "Edit the Software Sources lists"
msgstr "소프트웨어 소스 목록 편집"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:6
msgid "To edit the software sources, you need to authenticate."
msgstr "소프트웨어 소스를 편집하려면 인증이 필요합니다."

#: ../data/ui/window.ui.h:1
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../data/ui/window.ui.h:2
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:3
msgid "<b>Clip Management</b>"
msgstr "<b>클립 관리</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:4
msgid "Manage the clip view in the Overview"
msgstr "개요 항목의 클립 보기를 관리"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:5 ../data/ui/appspage.ui.h:1
#: ../data/ui/quicklists.ui.h:1 ../data/ui/sourceeditor.ui.h:1
#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:1
msgid "column"
msgstr "열"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:6
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:7
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:8 ../ubuntutweak/apps/__init__.py:105
msgid "Install"
msgstr "설치"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:11
msgid "<b>Tweaks Extensions</b>"
msgstr "<b>트윅 확장 기능</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:12
msgid "Tweaks Extensions Management"
msgstr "트윅 확장 기능 관리"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:15
msgid "<b>Admins Extensions</b>"
msgstr "<b>관리 확장 기능</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:16
msgid "Admins Extensions Management"
msgstr "관리 확장 기능 관리"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:18
msgid "<b>Generic</b>"
msgstr "<b>일반</b>"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:20
msgid "<b>Janitor Extensions</b>"
msgstr "<b>재니터 확장 기능</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:21
msgid "Janitor Extensions Management"
msgstr "재니터 확장 기능 관리"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:1
msgid "Ubuntu Tweak"
msgstr "우분투 트윅"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:2
msgid "_Install"
msgstr "설치(_I)"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:3
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:1
msgid "<b>Homepage</b>"
msgstr "<b>홈페이지</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:2
msgid "<b>Source URL</b>"
msgstr "<b>소스 주소</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:3
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>설명</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:4
msgid "http://ubuntu-tweak.com"
msgstr "http://ubuntu-tweak.com"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:5 ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1118
msgid "Description is here"
msgstr "설명은 여기입니다"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:6 ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:195
msgid "Details"
msgstr "자세한 내용"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:7
msgid "Purge PPA"
msgstr "PPA 제거"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:1
msgid "<big><b>This module encountered an error while loading.</b></big>"
msgstr "<big><b>이 모듈을 불러오는 도중 오류가 발생했습니다.</b></big>"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:2
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem,\n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"문제를 해결하는데 도움을 주시려면,\n"
"새 버그 보고서를 제출하기 위해 <i>보고</i>를 선택해 주십시오. 아래의 오류 메시지를 반드시 포함해주십시오."

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:4 ../data/ui/traceback.ui.h:5
msgid "Error Message"
msgstr "오류 메시지"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:5 ../data/ui/traceback.ui.h:1
msgid "_Report"
msgstr "보고(_R)"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:1
msgid "Click the button to change the login screen logo"
msgstr "로그인 화면 로고를 바꾸려면 단추를 클릭하십시오."

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:2
msgid "Click the button to change the login screen background"
msgstr "로그인 화면 배경을 바꾸려면 단추를 클릭하십시오."

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:3
msgid "Set the same background as the current desktop background"
msgstr "현재 데스크톱의 배경과 같은 배경을 설정합니다."

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:2
msgid "Active"
msgstr "사용"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:3
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:4
msgid "Command line"
msgstr "명령"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:5
msgid "Command:"
msgstr "명령:"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:6
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../data/ui/clippage.ui.h:1
msgid "<b>Recently Used</b>"
msgstr "<b>최근 사용한 항목</b>"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:1
msgid "Add Application"
msgstr "프로그램 추가"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:2
msgid "Select an application to view its description."
msgstr "설명을 볼 프로그램을 선택하세요."

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:3
msgid "_Browse..."
msgstr "찾아보기(_B)..."

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:4
msgid "_Use a custom command"
msgstr "사용자 설정 명령 사용(_U)"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:5
msgid "Edit Type"
msgstr "형식 편집"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:2
msgid "Save this source"
msgstr "이 소스 저장"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:3
msgid "toolbutton1"
msgstr "도구 단추1"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:4
msgid "Redo this source"
msgstr "이 소스 다시 실행"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:5
msgid "toolbutton2"
msgstr "도구 단추2"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:6
msgid "Delete this source"
msgstr "이 소스 삭제"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:7
msgid "toolbutton3"
msgstr "도구 단추3"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:8 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:2
msgid "Backup History:"
msgstr "백업 기록:"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:9
msgid "Auto Backup"
msgstr "자동 백업"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:10 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:3
msgid "_Recover"
msgstr "복구(_R)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:11 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:4
msgid "_Backup"
msgstr "백업(_B)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:12
msgid "U_pdate"
msgstr "업데이트(_P)"

#: ../data/ui/updatemanager.ui.h:1
msgid "_Install Update"
msgstr "업데이트 설치(_I)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:2
msgid "<big><b>Cool! Your system is clean!</b></big>"
msgstr "<big><b>멋집니다! 시스템이 깨끗합니다!</b></big>"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:3
msgid "_Scan"
msgstr "조사(_S)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:4
msgid "_Clean"
msgstr "지우기(_C)"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:2
msgid "<big><b>Oops... an error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>오류가 발생했습니다</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:3
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"문제를 해결하는데 도움을 주시려면,\n"
"새 버그 보고서를 제출하기 위해 <i>보고</i>를 선택해 주십시오. 아래의 오류 메시지를 반드시 포함해주십시오."

#: ../data/ui/traceback.ui.h:6
msgid "<big><b>Oops... a fatal error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>치명적인 오류가 발생했습니다</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:7
msgid ""
"Ubuntu Tweak need to turn off.\n"
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"우분투 트윅을 끝내야 합니다.\n"
"문제를 해결하는데 도움을 주시려면,\n"
"새 버그 보고서를 제출하기 위해 <i>보고</i>를 선택해 주십시오. 아래의 오류 메시지를 반드시 포함해주십시오."

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:1
msgid ""
"Ubuntu Tweak is a tool for Ubuntu that makes it easy to configure your "
"system and desktop settings."
msgstr "우분투 트윅은 우분투 시스템과 데스크톱을 쉽게 설정할 수 있게 도와주는 도구입니다."

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:2
msgid "Ubuntu Tweak Website"
msgstr "우분투 트윅 웹사이트"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:3
msgid ""
"Ubuntu Tweak is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"Ubuntu Tweak is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Ubuntu Tweak; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"Ubuntu Tweak is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Ubuntu Tweak; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:6
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Bundo https://launchpad.net/~kang-bundo\n"
"  Byung-Hee HWANG (inactive) https://launchpad.net/~bh\n"
"  Choi gyu ho https://launchpad.net/~cgh48\n"
"  Ding Zhou https://launchpad.net/~tualatrix\n"
"  Elex https://launchpad.net/~mysticzizone\n"
"  Exsecrabilus https://launchpad.net/~exsecrabilus\n"
"  Galmaegu https://launchpad.net/~galmaegu\n"
"  Gi-Jo https://launchpad.net/~autowiz\n"
"  Kim Boram https://launchpad.net/~boramism\n"
"  MinSik CHO https://launchpad.net/~mscho527\n"
"  Namhyung Kim https://launchpad.net/~namhyung\n"
"  Para https://launchpad.net/~khrhee\n"
"  Shin Hungjae https://launchpad.net/~xfp\n"
"  Thedis https://launchpad.net/~levy27\n"
"  gilchris https://launchpad.net/~gilchris\n"
"  jason jang https://launchpad.net/~hl1sxa\n"
"  partrita https://launchpad.net/~partrita\n"
"  sangho https://launchpad.net/~sangho\n"
"  sungyup https://launchpad.net/~nhamfnad"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:7
msgid "Search... <Ctrl+F>"
msgstr "검색... <Ctrl+F>"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:8
msgid "_Overview"
msgstr "개요(_O)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:9
msgid "_Apps"
msgstr "프로그램(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:10
msgid "_Tweaks"
msgstr "트윅(_T)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:11
msgid "_Admins"
msgstr "관리(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:12
msgid "_Janitor"
msgstr "재니터(_J)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:13
msgid "<big><b>No matches found</b></big>"
msgstr "<big><b>일치하는 항목이 없습니다</b></big>"

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:1
msgid "Setting Name:"
msgstr "설정 이름:"

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:5
msgid "R_eset"
msgstr "초기화(_E)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:43
msgid "GNOME Classic"
msgstr "그놈 고전"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:45 ../ubuntutweak/system/__init__.py:46
msgid "GNOME Fallback"
msgstr "그놈 폴백"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:57
#, python-format
msgid "Unknown (%s)"
msgstr "알 수 없음 (%s)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:59
#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:16
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:97
msgid "Connecting to server"
msgstr "서버에 연결 중"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:143
#, python-format
msgid "Downloading...%d"
msgstr "다운로드 중...%d"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:148
msgid "Downloaded!"
msgstr "다운로드 완료!"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:155
msgid "Error happened!"
msgstr "오류 발생!"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:50 ../ubuntutweak/network/utdata.py:83
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:74
#, python-format
msgid "%d week ago"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] "%d주 전"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:76
#, python-format
msgid "%d day ago"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "%d일 전"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:78
#, python-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] "%d시간 전"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:80
#, python-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] "%d분 전"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:81
msgid "Just Now"
msgstr "지금 막"

#: ../ubuntutweak/policykit/widgets.py:64
msgid "_Unlock"
msgstr "잠금 해제(_U)"

#: ../ubuntutweak/policykit/dbusproxy.py:28
msgid ""
"The Ubuntu Tweak daemon didn't start correctly. This means that some "
"advanced features may not work.\n"
"If you want to help developers debugging, try to run \"<b>sudo "
"/usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-daemon</b>\" in a terminal."
msgstr ""
"우분투 트윅 데몬이 정상적으로 시작하지 않았습니다. 고급 기능이 작동하지 않을 수 있습니다.\n"
"개발자의 프로그램 개선을 도우시고 싶으시면 터미널에서 \"<b>sudo /usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-"
"daemon</b>\" 명령을 실행하십시오."

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:59
msgid "Error message has been copied"
msgstr "오류 메시지를 복사했습니다."

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:60
msgid ""
"Now click \"Report\" to enter the bug report website. Make sure to attach "
"the error message in \"Further information\"."
msgstr ""
"이제 웹사이트에 버그 보고서를 제출하기 위해 \"보고\"단추를 눌러주십시오.반드시\"자세한 정보\"에 있는 오류 메시지를 첨부해주세요."

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:81
msgid "Copy Error Message"
msgstr "오류 메시지 복사"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:121
msgid "Sorry, your distribution is not supported by Ubuntu Tweak"
msgstr "죄송합니다. 배포판이 우분투 트윅을 지원하지 않습니다."

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:122
msgid ""
"You can't file bug for this issue. Please only use Ubuntu Tweak on Ubuntu. "
"Or it may kill your cat."
msgstr "이 문제를 제출할 수 없습니다. 반드시 우분투에서만 우분투 트윅을 사용해주십시오, 그렇지 않으면 매우 위험합니다."

#: ../ubuntutweak/janitor/gwibber_plugin.py:4
msgid "Gwibber Cache"
msgstr "그위버 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/opera_plugin.py:4
msgid "Opera Cache"
msgstr "오페라 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/googleearth_plugin.py:5
msgid "Google Earth Cache"
msgstr "구글 어스 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/thumbnailcache_plugin.py:5
msgid "Thumbnail cache"
msgstr "미리 보기 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/softwarecenter_plugin.py:4
msgid "Software Center Cache"
msgstr "소프트웨어 센터 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:37
msgid "Firefox Cache"
msgstr "파이어폭스 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:43
msgid "Thunderbird Cache"
msgstr "선더버드 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:4
msgid "Chrome Cache"
msgstr "크롬 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:11
msgid "Chromium Cache"
msgstr "크로미엄 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/empathy_plugin.py:4
msgid "Empathy Cache"
msgstr "엠퍼시 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:14
msgid "Unneeded Packages"
msgstr "불필요한 패키지"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:53
msgid "Unneeded Packages (No package to be removed)"
msgstr "필요 없는 패키지(제거할 패키지가 없습니다.)"

#: ../ubuntutweak/janitor/aptcache_plugin.py:10
msgid "Apt Cache"
msgstr "APT 캐시"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:278
msgid "No cache to be cleaned"
msgstr "지울 캐시가 없습니다"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:576
#, python-format
msgid "Scanning cruft for \"%s\"..."
msgstr "\"%s\"의 불필요한 항목 조사..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:698
#, python-format
msgid "Scan error for \"%s\", double-click to see details"
msgstr "\"%s\"의 오류 확인, 자세한 내용을 보려면 더블 클릭"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:763
#, python-format
msgid "Cleaning cruft for \"%s\"..."
msgstr "\"%s\"의 불필요한 항목 정리..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:844
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:81
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:34
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:866
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:33
msgid "Personal"
msgstr "개인 설정"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:30
msgid "Package Configs"
msgstr "패키지 설정"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:73
msgid "Packages Configs (No package config to be removed)"
msgstr "패키지 설정(제거할 패키지 설정이 없습니다)"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:16
msgid "Old Kernel"
msgstr "오래된 커널"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:105
msgid "Old Kernel Packages (No old kernel package to be removed)"
msgstr "오래된 커널 패키지(제거할 수 있는 오래된 커널 패키지가 없습니다.)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:79
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:29
msgid "Applications"
msgstr "프로그램"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:80
#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:34 ../ubuntutweak/modules/__init__.py:32
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:106
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:392
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:147
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:188
msgid "Backup Name:"
msgstr "백업 이름:"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:217
msgid "Backing up..."
msgstr "백업 중..."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:242
#, python-format
msgid "Backing up...%s"
msgstr "백업 중...%s"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:266
msgid "Desktop Recovery"
msgstr "데스크톱 복원"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:267
msgid ""
"Backup and recover your desktop and application settings with ease.\n"
"You can also use \"Reset\" to reset to the system default settings."
msgstr ""
"현재 데스크톱과 프로그램의 설정을 쉽게 백업하고 복원합니다.\n"
"\"다시 설정\" 단추를 누르면 시스템의 기본 설정으로 다시 설정합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:348
msgid "No Backup Yet"
msgstr "아직 백업이 없음."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:383
#, python-format
msgid ""
"Backup all settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"<b>%s</b> 아래의 모든 설정 백업\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:404
#, python-format
msgid ""
"Backup settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"<b>%s</b> 아래의 설정을 백업합니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:447
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "백업 <b>%s/%s</b>을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:451
#, python-format
msgid ""
"Would you like to delete the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr ""
"\"<b>%(backup_name)s</b>\" 이름을 가진 모든 \"<b>%(setting_name)s</b>\"의 설정을 "
"삭제하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:473
#, python-format
msgid "Would you like to recover the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "백업 \"<b>%s/%s</b>\"을(를) 복구하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:476
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr ""
"\"<b>%(backup_name)s</b>\" 이름을 가진 설정 \"<b>%(setting_name)s</b>\"을(를) 모두 "
"복구하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:481
msgid ""
"<b>NOTES</b>: While recovering, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>주의</b>: 복원하는 중에는 데스크톱이 잠시 반응하지 않습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:498
msgid "Recovery Successful!"
msgstr "복구 성공!"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:499
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:535
msgid "You may need to restart your desktop for changes to take effect"
msgstr "바뀐 내용을 적용하려면 데스크톱을 다시 시작하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:504
msgid "_Logout"
msgstr "로그아웃(_L)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:517
#, python-format
msgid "Would you like to reset settings for \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "\"<b>%s</b>\" 설정을 초기화하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:519
#, python-format
msgid "Would you like to reset all settings under \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "\"<b>%s</b>\" 아래의 모든 설정을 초기화하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:521
msgid ""
"<b>NOTES</b>: Whilst resetting, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>주의</b>: 다시 설정하는 중에는 데스크톱이 잠시 반응하지 않습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:534
msgid "Reset Successful!"
msgstr "초기화 성공!"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:563
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:422
msgid "Please enter a new name for your backup:"
msgstr "이 백업의 새 이름을 입력해 주십시오.:"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:595
msgid "Backup Successful!"
msgstr "백업 성공!"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:598
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:398
msgid "Backup Failed!"
msgstr "백업 실패!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:301
msgid "Package"
msgstr "패키지"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:309
msgid "Previous Version"
msgstr "이전 버전"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:318
msgid "System Version"
msgstr "시스탬 버전"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:457
#, python-format
msgid "%d New Application Available"
msgid_plural "%d New Applications Available"
msgstr[0] "%d개의 새 프로그램을 사용할 수 있습니다"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:475
#, python-format
msgid "%d Package Update Available"
msgid_plural "%d Package Updates Available"
msgstr[0] "%d개의 패키지 업데이트를 사용할 수 있습니다"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:513
msgid "No Available Package Updates"
msgstr "사용 가능한 패키지 업데이트가 없습니다"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:603
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1103
msgid "Third-Party Sources"
msgstr "써드-파티 소스"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:770
#, python-format
msgid ""
"You can't enable this Source because<b>\"%(SOURCE)s\"</b> conflicts with "
"it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b>first."
msgstr ""
"<b>\"%(SOURCE)s\"</b>와 충돌하므로 이 소스를 사용할 수 없습니다.\n"
"계속하시려면 우선 <b>\"%(SOURCE)s\"</b>을(를) 사용하지 않도록 설정해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:791
msgid "Dependency Notice"
msgstr "의존성 알림"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:792
#, python-format
msgid ""
"To enable this Source, You need to enable <b>\"%s\"</b> at first.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"이 소스를 사용하려면, 우선 <b>\"%s\"</b>을(를) 사용하도록 설정해야 합니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:817
#, python-format
msgid ""
"You can't disable this Source because <b>\"%(SOURCE)s\"</b> depends on it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b> first."
msgstr ""
"<b>\"%(SOURCE)s\"</b>이(가) 의존성에 걸려있어서 이 소스를 사용할 수 없습니다.\n"
"계속하시려면 우선 <b>\"%(SOURCE)s\"</b>을(를) 사용하지 않도록 설정해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:903
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:225
msgid "New source has been enabled"
msgstr "새 소스를 사용합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:904
#, python-format
msgid ""
"%s is enabled now, Please click the refresh button to update the application "
"cache."
msgstr "%s을(를) 사용합니다. 프로그램을 업데이트하시려면 다시 읽기 단추를 눌러주십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:921
msgid "Enabled PPAs"
msgstr "PPA 사용"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:924
msgid "Source Center"
msgstr "소스 센터"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:925
msgid ""
"A collection of software sources to ensure your applications are always up-"
"to-date."
msgstr "프로그램을 항상 최신 상태로 유지할 수 있는 소프트웨어 소스 모음입니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:928
msgid "Visit online Source Center"
msgstr "온라인 소스 센터를 방문하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:937
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:505
msgid "_Sync"
msgstr "동기화(_S)"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:974
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:975
msgid ""
"It is a possible security risk to use packages from Third-Party Sources.\n"
"Please be careful and use only sources you trust."
msgstr ""
"써드파티 소스가 제공하는 패키지를 사용할 때는 보안 위험이 있을 수 있습니다.\n"
"신뢰할 수 있는 소스 만을 사용하시고 항상 주의하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:979
msgid "Never show this dialog"
msgstr "이 대화 상자 절대 보이지 않기"

#. the "%s" is in front, some is the end, so just return the long one
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1009
#, python-format
msgid "disabled on upgrade to %s"
msgstr "%s(으)로 업그레이드 하지 않음"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1014
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:545
msgid "Last synced:"
msgstr "마지막 동기화:"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1019
msgid "Upgrade Third Party Sources"
msgstr "써드 파티 소스 업그레이드"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1020
msgid ""
"After a successful distribution upgrade, any third-party sources you use "
"will be disabled by default.\n"
"Would you like to re-enable any sources disabled by Update Manager?"
msgstr ""
"배포판 업그레이드 후 사용하고 있는 써드 파티의 소스는 기본적으로 사용하지 않도록 합니다.\n"
"업데이트 관리자가 사용하지 않도록 설정한 소스를 다시 사용하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1029
msgid "Upgrade Successful!"
msgstr "업그레이드 성공!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1031
msgid "Upgrade Failed!"
msgstr "업그레이드 실패!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1038
msgid "New source data available, would you like to update?"
msgstr "새 소스 데이터를 사용할 수 있습니다.  업데이트 하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1099
msgid ""
"All enabled PPAs (Select and click \"Purge PPA\" can safely downgrade "
"packages)"
msgstr "상용 중인 모든 PPA(선택한 후 \"PPA 제거\"를 클릭하면 안전하게 패키지를 다운그레이드할 수 있습니다)"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1155
msgid "An error occurred whilst downloading the file"
msgstr "파일을 다운로드하던 중 오류가 발생했습니다"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1171
msgid "Update available, Would you like to update?"
msgstr "업데이트를 사용할 수 있습니다. 지금 업데이트 하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1180
msgid ""
"Network Error, Please check your network connection or the remote server is "
"down."
msgstr "네트워크 오류, 네트워크 연결이나 원격 서버 작동 여부를 확인하십시오.다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1184
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:664
msgid "No update available."
msgstr "사용할 수 있는 업데이트 없음."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1209
msgid "It's safe to purge the PPA, no packages need to be downgraded."
msgstr "이 PPA를 제거하는 것이 안전합니다. 다운그레이드할 필요가 있는 패키지가 없습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1212
msgid "To safely purge the PPA, the following packages must be downgraded."
msgstr "이 PPA를 안전하게 제거하려면, 다음의 패키지를 다운그레이드해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1216
#, python-format
msgid "You're going to purge \"%s\":"
msgstr "\"%s\"을(를) 제거합니다:"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1253
msgid "PPA has been purged"
msgstr "PPA를 제거했습니다"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1254
msgid "It is highly recommend to do a \"Refresh\" source operation."
msgstr "소스 작업 \"새로 고침\"을 실행할 것을 강력히 추천합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:172
msgid "Source Editor"
msgstr "소스 편집기"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:173
msgid "Manually edit your software sources to suit your needs."
msgstr "필요하다면 소프트웨어 소스를 직접 편집할 수 있습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:212
#, python-format
msgid ""
"You're viewing the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\""
msgstr "\"<b>%(list_name)s</b>\"의 백업 \"<b>%(backup_name)s</b>\"을(를) 보고 있습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:283
msgid "No backup yet"
msgstr "백업 없음."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:323
msgid "Please check the permission of the sources.list file"
msgstr "sources.list 파일의 권한을 확인해 주십시오"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:325
msgid "Save failed!"
msgstr "저장 실패!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:343
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\"?"
msgstr ""
"\"<b>%(list_name)s</b>\"의 백업 \"<b>%(backup_name)s</b>\"을(를) 복구하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:354
msgid "Recovery Failed!"
msgstr "복구 실패!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:355
msgid "You may need to check the permission of source list."
msgstr "소스 목록의 권한을 확인하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:387
msgid "Please enter the name for your backup:"
msgstr "백업의 이름을 입력해주십시오:"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:400
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:433
msgid "Please only use alphanumeric characters and \"_\" and \"-\"."
msgstr "\"_\" 그리고 \"-\" 문자와 영숫자를 사용해주십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:402
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:435
msgid "Backup name is invalid"
msgstr "올바르지 않은 백업 이름"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:408
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "백업 \"<b>%s</b>\"을(를) 삭제하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:438
msgid ""
"The current content will be lost after reloading!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"다시 읽은 후에는 현재 내용을 잃게 됩니다!\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:456
msgid "You can't delete sources.list!"
msgstr "sources.list 파일을 삭제할 수 없습니다!"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:458
#, python-format
msgid ""
"The \"%s\" will be deleted!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"\"%s\"을(를) 삭제합니다!\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:65
msgid "HTML document"
msgstr "HTML 문서"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:66
msgid "ODB Database"
msgstr "ODB 데이터베이스"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:67
msgid "ODS Spreadsheet"
msgstr "ODS 스프레드시트"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:68
msgid "ODT Document"
msgstr "ODT 문서"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:69
msgid "Plain text document"
msgstr "일반 텍스트 문서"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:70
msgid "ODP Presentation"
msgstr "ODP 프레젠테이션"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:71
msgid "Python script"
msgstr "파이썬 스크립트"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:72
msgid "Pygtk Example"
msgstr "Pygtk 예제"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:73
msgid "Shell script"
msgstr "쉘 스크립트"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:101
msgid "Enabled Templates"
msgstr "사용하는 서식"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:109
msgid "Disabled Templates"
msgstr "사용하지 않는 서식"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:116 ../ubuntutweak/admins/userdir.py:36
msgid "Templates"
msgstr "서식"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:117
msgid ""
"Here you can manage your document templates.\n"
"You can add files as templates by dragging them into this window.\n"
"You can then create new documents based on these templates from the Nautilus "
"right-click menu."
msgstr ""
"문서 서식을 여기서 관리할 수 있습니다.\n"
"이 창으로 파일을 끌어오면 파일을 문서 서식으로 추가할 수 있습니다.\n"
"노틸러스 오른쪽 단추 메뉴에서 이 문서 서식을 기초한 새 문서를 만들 수 있습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:128
#, python-format
msgid ""
"The templates path is incorrect! The current path points to \"%s\".\n"
"Please reset it to a location within your Home Folder."
msgstr ""
"문서 서식의 경로가 올바르지 않습니다! 현재 경로는 \"%s\"입니다.\n"
"내 폴더 내의 위치로 다시 설정하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:137
msgid "Go And Set"
msgstr "이동 후 설정"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:142
msgid "Restart This Module"
msgstr "이 모듈 다시 시작"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:167
msgid "Rebuild System Templates"
msgstr "시스템 서식 다시 만들기"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:182
msgid "The templates path is still incorrect, please reset it!"
msgstr "문서 서식 경로가 여전히 올바르지 않습니다. 다시 설정하십시오!"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:194
msgid ""
"This will delete all disabled templates.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"사용하지 않는 모든 서식을 삭제합니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:187
msgid "Installed Apps"
msgstr "설치한 프로그램"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:454
msgid "Checking update..."
msgstr "업데이트 확인 중..."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:489
msgid "Fetching online data..."
msgstr "온라인 데이터를 가져오는 중..."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:494
msgid "Application Center"
msgstr "프로그램 센터"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:495
msgid ""
"A simple but efficient way for finding and installing popular applications."
msgstr "인기 있는 프로그램을 찾아 설치하는 간단하지만 효율적인 방법입니다."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:498
msgid "Visit Online Application Center"
msgstr "온라인 프로그램 센터를 방문"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:552
msgid "New application data available, would you like to update?"
msgstr "새 프로그램 데이터를 사용할 수 있습니다. 업데이트 하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:651
msgid "Update available, would you like to update?"
msgstr "설치할 수 있는 업데이트가 있습니다. 업데이트하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:660
msgid ""
"Network Error, please check your network connection - or the remote server "
"may be down."
msgstr "네트워크 오류, 네트워크 연결 상태나 원격 서버의 동작 여부를 확인하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:677
msgid "An error occurred while downloading the file."
msgstr "파일을 다운로드 하는 중에 오류가 발생 하였습니다."

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:35
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:37
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:38
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:39
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:40
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:41
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:154
msgid "Choose a folder"
msgstr "폴더 선택"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:171
msgid ""
"Ubuntu Tweak will restore the selected directory to it's default location.\n"
"However, you must move your files back into place manually.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"우분투 트윅은 선택한 디렉터리를 기본 위치에 복원합니다.\n"
"하지만 파일은 기본 위치로 직접 옮겨야 합니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:204
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:218
msgid "Path"
msgstr "위치"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:225
msgid "Change"
msgstr "바꾸기"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:229
msgid "Restore to default"
msgstr "기본값으로 복구"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:237
msgid "User Folder"
msgstr "사용자 폴더"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:238
msgid ""
"You can change the paths of default folders here.\n"
"Don't change the location of your desktop folder unless you know what you "
"are doing."
msgstr ""
"여기서 기본 폴더의 위치를 바꿀 수 있습니다.\n"
"이 작업에 대한 정확한 지식이 없는 경우 위치를 바꾸지 마십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:261
msgid "_Restore"
msgstr "복구(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:267
msgid "_Change"
msgstr "바꾸기(_C)"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:211
msgid "QuickLists Editor"
msgstr "빠른 실행 목록 편집기"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:212
msgid "Unity Launcher QuickLists Editor"
msgstr "유니티 런처 빠른 실행 목록 편집"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:230
msgid "Running Apps"
msgstr "프로그램 실행"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:231
msgid "Workspace Switcher"
msgstr "작업 공간 바꾸기"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:232
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:426
#, python-format
msgid "Would you like to reset \"%s\"?"
msgstr "\"%s\"을(를) 초기화하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:427
#, python-format
msgid "If you continue, the actions of %s will be set to default."
msgstr "계속 진행하면 %s 동작을 기본 값으로 설정합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:440
msgid "Would you like to reset the launcher items?"
msgstr "런처 항목을 초기화하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:441
msgid ""
"If you continue, launcher will be set to default and all your current items "
"will be lost."
msgstr "계속 진행하면 런처를 기본 값으로 다시 설정하고 사용자가 설정한 내용은 모두 제거합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:49
msgid "Create Launcher ..."
msgstr "실행 아이콘 만들기 ..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:50
msgid "Copy to ..."
msgstr "복사..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:51
msgid "Copy to Desktop"
msgstr "데스크톱으로 복사"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:52
msgid "Copy to Download"
msgstr "다운로드 폴더로 복사"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:53
msgid "Copy to Home"
msgstr "내 폴더로 복사"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:54
msgid "Check md5 sum"
msgstr "md5 sum 확인"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:55
msgid "Compress PDF"
msgstr "PDF 압축"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:56
msgid "Move to ..."
msgstr "이동..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:57
msgid "Move to Desktop"
msgstr "데스크톱으로 이동"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:58
msgid "Move to Download"
msgstr "다운로드 폴더로 이동"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:59
msgid "Move to Home"
msgstr "내 폴더로 이동"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:60
msgid "Create hardlink to ..."
msgstr "하드 링크 만들기..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:61
msgid "Link to ..."
msgstr "연결..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:62
msgid "Link to Desktop"
msgstr "데스크톱으로 연결"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:63
msgid "Link to Download"
msgstr "다운로드 폴더로 연결"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:64
msgid "Link to Home"
msgstr "내 폴더로 연결"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:65
msgid "Open with your favourite text editor"
msgstr "선호하는 텍스트 편집기로 열기"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:66
msgid "Open with your favourite text editor (as root)"
msgstr "선호하는 텍스트 편집기로 열기(관리자 권한으로)"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:67
msgid "Browse as root"
msgstr "관리자로 찾아보기"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:68
msgid "Search in current folder"
msgstr "현재 폴더에 검색"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:69
msgid "Convert image to JPG"
msgstr "JPG로 이미지 변환"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:70
msgid "Convert image to PNG"
msgstr "PNG로 이미지 변환"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:71
msgid "Convert image to GIF"
msgstr "GIF로 이미지 변환"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:72
msgid "Set image as wallpaper"
msgstr "이미지를 바탕 화면 배경으로 지정"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:73
msgid "Make hard shadow to image"
msgstr "견고한 투영체를 이미지로 만들기"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:101
msgid "Enabled Scripts"
msgstr "사용 중인 스크립트"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:132
msgid "Disabled Scripts"
msgstr "사용하지 않는 스크립트"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:139
msgid "Scripts"
msgstr "스크립트"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:140
msgid ""
"Scripts can be used to complete all kinds of tasks.\n"
"You can drag and drop scripts here from File Manager.\n"
"'Scripts' will then be added to the context menu."
msgstr ""
"스크립트는 모든 종류의 작업을 완료하는데 사용할 수 있습니다.\n"
"파일 관리자에서 여기로 스크립트를 끌어 놓을 수 있습니다.\n"
"'스크립트는 마우스 오른쪽 단추를 누르면 나오는 메뉴에 추가합니다."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:168
msgid "Rebuild System Scripts"
msgstr "시스템 스크립트 다시 만들기"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:182
msgid ""
"This will delete all disabled scripts.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"사용하지 않는 모든 스크립트를 삭제합니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:29
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로 가기"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:30
msgid ""
"By configuring keyboard shortcuts, you can access your favourite "
"applications instantly.\n"
"Enter the command to run the application and choose a shortcut key "
"combination."
msgstr ""
"키보드 바로 가기를 설정하면 자주 사용하는 프로그램에 즉시 접근할 수 있습니다.\n"
"실행할 프로그램의 명령을 입력하고 키보드 바로 가기 조합을 선택하십시오."

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:84
#, python-format
msgid "Command %d"
msgstr "명령 %d"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:89
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:201
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:178
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:202
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:94
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:146
msgid "disabled"
msgstr "사용하지 않음"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:103
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:114
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:127
msgid "Key"
msgstr "키"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:45
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:46
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:47
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:48
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:49
msgid "Application"
msgstr "프로그램"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:50
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:411
msgid "All"
msgstr "전체"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:75
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:128
msgid "File Type"
msgstr "파일 종류"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:144
msgid "Associated Application"
msgstr "관련 프로그램"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:232
#, python-format
msgid "Open files of type \"%s\" with:"
msgstr "\"%s\" 형식의 파일을 다음 프로그램으로 엽니다:"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:260
msgid "Choose an application"
msgstr "프로그램 선택"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:361
#, python-format
msgid "Select an application to open files of type: <b>%s</b>"
msgid_plural "Select an application to open files for these types: <b>%s</b>"
msgstr[0] "다음 형식의 파일을 열 프로그램을 선택하십시오: <b>%s</b>"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:544
msgid "File Type Manager"
msgstr "파일 형식 관리자"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:545
msgid "Manage all registered file types"
msgstr "등록된 모든 형식의 파일 관리"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:582
msgid "_Reset"
msgstr "초기화(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:588
msgid "Only show filetypes with associated applications"
msgstr "관련 있는 프로그램이 있는 파일 형식만 보이기"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:28
msgid "Broken Modules"
msgstr "깨진 모듈"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:30
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:31
msgid "Startup"
msgstr "시작"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:35
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:254
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:427
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt configuration is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1. Open your terminal\n"
"\t2. Run the commands to fix:\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer for help:"
msgstr ""
"우분투 트윅이 apt 설정이 올바르지 않은 것을 발견했습니다.\n"
"다음 단계를 거쳐 복구해 보십시오:\n"
"\n"
"\t1. 터미널을 엽니다\n"
"\t2. 고칠 명령을 실행합니다:\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"이 밖에 에러 메시지를 개발자에게 보내 도움을 요청할 수 있습니다:"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:437
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt list file is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1.Open your terminal\n"
"\t2. Run the command to open apt list file:\n"
"\n"
"\t\tsudo gedit %s\n"
"\n"
"\t3. Edit the list to make it correctly\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer forhelp:"
msgstr ""
"우분투 트윅이 APT 목록 파일이 올바르지 않은 것을 발견했습니다.\n"
"다음 단계를 거쳐 복구해 보십시오:\n"
"\n"
"\t1. 터미널을 엽니다\n"
"\t2. APT 목록 파일 열기 명령을 실행합니다:\n"
"\n"
"\t\tgksu gedit %s\n"
"\n"
"\t3. APT 목록 파일을 올바르게 편집합니다\n"
"\n"
"기타 방법으로는 오류 메시지를 개발자에게 보내 도움을 요청할 수 있습니다:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:27
msgid "Show \"Computer\" icon"
msgstr "\"컴퓨터\" 아이콘 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:34
msgid "Show \"Home Folder\" icon"
msgstr "\"내 폴더\" 아이콘 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:41
msgid "Show \"Trash\" icon"
msgstr "\"휴지통\" 아이콘 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:48
msgid "Show \"Network Servers\" icon"
msgstr "\"네트워크 서버\" 아이콘 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:80 ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:89
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:111
msgid "Desktop Icons"
msgstr "데스크톱 아이콘"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:112
msgid "Rename and toggle visibilty of desktop icons"
msgstr "데스크톱 아이콘의 이름 변경하고 보이거나 보이지 않게 전환"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:117
msgid "Show desktop icons:"
msgstr "데스크톱에 아이콘 보이기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:118
msgid "Show mounted volumes"
msgstr "마운트한 볼륨 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:119
msgid "Show contents of \"Home Folder\""
msgstr "\"내 폴더\"를 보입니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:151
msgid "Note: switch off this option will make the desktop unclickable"
msgstr "주의: 이 옵션을 끄면 데스크톱을 클릭할 수 없게 됩니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:37
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:38
msgid "Set the gtk theme, icon theme, cursor theme and others"
msgstr "GTK 테마, 아이콘 테마, 커서 테마 등을 설정합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:42 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:47
msgid "Icon theme:"
msgstr "아이콘 테마:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:43 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:46
msgid "Gtk theme:"
msgstr "GTK 테마:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:44
msgid "Cursor theme:"
msgstr "커서 테마:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:45
msgid "Window theme:"
msgstr "창 테마:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:102
msgid "Install theme:"
msgstr "테마 설치:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:112
msgid "Theme file is invalid"
msgstr "태마 파일이 올바르지 않습니다"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:118
#, python-format
msgid "\"%s\" installed successfully"
msgstr "\"%s\"을(를) 설치했습니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:119
#, python-format
msgid "Would you like to set your icon theme to \"%s\" immediatelly?"
msgstr "\"%s\"에 아이콘 테마를 즉시 설정하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:32
msgid "Window"
msgstr "창"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:33
msgid "Manage Window Manager settings"
msgstr "창 관리자 설정 관리"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:50
msgid "Window control button position:"
msgstr "창 조정 단추 위치:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:51
msgid "\"Close\" button only"
msgstr "\"닫기\" 단추만"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:52
msgid "Titlebar mouse wheel action:"
msgstr "창 제목 마우스 휠 동작:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:53
msgid "Titlebar double-click action:"
msgstr "창 제목 더블 클릭 동작:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:54
msgid "Titlebar middle-click action:"
msgstr "창 제목 가운데 클릭 동작:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:55
msgid "Titlebar right-click action:"
msgstr "창 제목 오른쪽 클릭 동작:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Roll up"
msgstr "말아 올리기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "Maximize"
msgstr "최대화"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Lower"
msgstr "내리기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:99 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:114
msgid "Maximize Horizontally"
msgstr "가로 최대화"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:100 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:115
msgid "Maximize Vertically"
msgstr "세로 최대화"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:27
msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:28
msgid "Manage the Nautilus file manager"
msgstr "노틸러스 파일 관리자 관리"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:33
msgid "Use the location entry instead of the pathbar"
msgstr "경로 막대 대신 위치 항목을 사용합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:34
msgid "Enable Recursive Search"
msgstr ""

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:35
msgid "Automatically mount media:"
msgstr "미디어 자동으로 마운트:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:36
msgid "Automatically open a folder:"
msgstr "자동으로 폴더 열기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:37
msgid "Prompt or autorun/autostart programs:"
msgstr "프로그램을 자동으로 실행하거나 알려줍니다:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:38
msgid "Thumbnail icon size (pixels):"
msgstr "미리 보기 아이콘 크기(픽셀):"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:39
msgid "Thumbnail cache time (days):"
msgstr "미리 보기 캐시 보존 기간(일):"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:40
msgid "Maximum thumbnail cache size (MB):"
msgstr "최대 큰 미리 보기 캐시 크기(MB):"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:30
msgid "Session Indicator"
msgstr "세션 알리미"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:31
msgid "Control your system session releated features"
msgstr "시스템 세션과 관련이 있는 기능을 조정합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:35
msgid "User indicator"
msgstr "사용자 알리미"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:36
msgid "Disable \"Lock Screen\""
msgstr "\"화면 잠그기\" 사용하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:37
msgid "Show user's real name on the panel"
msgstr "패널에 사용자의 실제 이름을 보입니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:38
msgid "Remove the log out item"
msgstr "로그아웃 항목 제거"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:39
msgid "Remove the shutdown item"
msgstr "컴퓨터 끄기 항목 제거"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:40
msgid "Suppress the dialog to confirm logout and shutdown action"
msgstr "로그아웃과 컴퓨터 끄기 동작을 확인하는 대화 상자를 표시하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:73
msgid "Session indicator:"
msgstr "세션 알리미:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:37
msgid "Show Workspaces"
msgstr "작업 공간 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:38
msgid "Show Windows"
msgstr "창 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:39
msgid "Show Desktop"
msgstr "데스크톱 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:138
msgid "Workspace"
msgstr "작업 공간"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:139
msgid "Workspace size and screen edge action settings"
msgstr "작업 공간 크기와 화면 가장자리 동작 설정"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:144
msgid "Edge trigger delay (ms):"
msgstr "모서리 실행 지연 시간(ms):"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:145
msgid "Horizontal workspace:"
msgstr "수평 작업 공간:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:146
msgid "Vertical workspace:"
msgstr "수직 작업 공간:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:29
msgid "Sound"
msgstr "소리"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:30
msgid "Set the sound theme for Ubuntu"
msgstr "우분투 소리 테마를 설정합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:34
msgid "Event sounds:"
msgstr "이벤트 소리:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:35
msgid "Input feedback sounds:"
msgstr "입력 반응 소리:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:36
msgid "Sound theme:"
msgstr "소리 테마:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:37 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:45
msgid "Play login sound:"
msgstr "로그인 소리 재생:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:32
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:33
msgid "Set the cursor timeout, menus and buttons icons"
msgstr "커서 지속 시간을 설정합니다. 메뉴와 단추 아이콘"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:37
msgid "Natural Scrolling"
msgstr "자연스러운 스크롤"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:38
msgid "Menus have icons"
msgstr "메뉴에 아이콘 표시"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:39
msgid "Buttons have icons"
msgstr "단추에 아이콘 표시"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:40
msgid "Show Input Method menu in the context menu"
msgstr "오른쪽 마우스 클릭 메뉴에 입력기 메뉴 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:41
msgid "Show Unicode Control Character menu in the context menu"
msgstr "오른쪽 마우스 클릭 메뉴에서 유니코드 제어 문자 메뉴 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:42
msgid "Disable printing"
msgstr "인쇄 사용하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:43
msgid "Disable printer settings"
msgstr "프린터 설정 사용하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:44
msgid "Disable save to disk"
msgstr "디스크 파일 저장 사용하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:45
msgid "Disable \"Fast User Switching\""
msgstr "\"빠른 사용자 바꾸기\" 사용하지 않기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:46
msgid "Cursor blink:"
msgstr "커서 깜빡이기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:47
msgid "Overlay scrollbars:"
msgstr "오버레이 스크롤바:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:48
msgid "Cursor blink time:"
msgstr "커서 깜빡이기 시간:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:49
msgid "Cursor blink timeout:"
msgstr "커서 깜빡이기 지속 시간:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:61 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:189
msgid "Note: you may need to log out to take effect"
msgstr "주의: 바뀐 내용을 적용하려면 로그아웃해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:73
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:74
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:75
msgid "Show Overlay"
msgstr "오버레이 스크롤바 보이기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:76
msgid "Never Show Overlay"
msgstr "오버레이 스크롤바 사용 안 함"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:37
msgid "Login Settings"
msgstr "로그인 설정"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:38
msgid "Control the appearance and behaviour of your login screen"
msgstr "로그인 화면의 모양과 동작을 조정 합니다"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:43
msgid "Guest account:"
msgstr "손님 계정:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:44
msgid "Draw grid:"
msgstr "격자 그리기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:62
msgid "Note: you may need to reboot to take effect"
msgstr "주의: 바뀐 내용을 적용하려면 다시 시작해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:136
msgid "Choose a new logo image"
msgstr "새 로고 그림 선택"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:142
msgid "All images (*.PNG)"
msgstr "모든 이미지 (*.PNG)"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:189
msgid "Choose a new background image"
msgstr "새로운 배경 이미지 선택"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:195
msgid "All images"
msgstr "모든 이미지"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:27
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:28
msgid "Fonts Settings"
msgstr "글꼴 설정"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:33
msgid "Text scaling factor:"
msgstr "텍스크 크기 조정 비율:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:34
msgid "Default font:"
msgstr "기본 글꼴:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:35
msgid "Monospace font:"
msgstr "고정폭 글꼴:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:36
msgid "Document font:"
msgstr "문서 글꼴:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:37
msgid "Window title bar font:"
msgstr "창 제목 글꼴:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:38
msgid "Hinting:"
msgstr "힌팅:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:39
msgid "Antialiasing:"
msgstr "에일리어싱 제거:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:78
msgid "Desktop font:"
msgstr "데스크톱 글꼴:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:99
msgid "No hinting"
msgstr "힌팅 없음"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:100
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:101
msgid "Moderate"
msgstr "보통"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:102
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:109
msgid "No antialiasing"
msgstr "에일리어싱 제거 없음"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:110
msgid "Standard grayscale antialiasing"
msgstr "표준 그레이 스케일 에일리어싱 제거"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:111
msgid "Subpixel antialiasing (LCD screens only)"
msgstr "서브픽셀 에일리어싱 제거(LCG 화면 전용)"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:37
msgid "Tweak the powerful Unity desktop"
msgstr "강력한 유니티 데스크톱을 조정합니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:42
msgid "HUD:"
msgstr "허드:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:43
msgid "Shortcut hints overlay:"
msgstr "유니티 바로 가기 도움말:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:44
msgid "Launcher icon size:"
msgstr "런처 아이콘 크기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:45
msgid "Launcher opacity:"
msgstr "런처 투명도:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:46
msgid "Web Apps integration:"
msgstr "웹 앱 통합:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:47
msgid "Launcher hide mode:"
msgstr "런처 숨기기 모드:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:48
msgid "Launcher icon backlight:"
msgstr "런처 아이콘 백라이트:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:49
msgid "Launcher show devices:"
msgstr "런처에 표시할 장치:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:50
msgid "\"Show desktop\" icon:"
msgstr "\"데스크톱 보이기\" 아이콘:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:51
msgid "Launcher click to minimize app:"
msgstr ""

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:52
msgid "Disable \"Show Desktop\" in the switcher:"
msgstr "전환 프로그램에서 \"데스크톱 보기\" 감추기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:53
msgid "Dash size:"
msgstr "대시 크기:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:54
msgid "Blur type:"
msgstr "흐림 효과 형식:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:55
msgid "Panel opacity:"
msgstr "패널 투명도:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:56
msgid "Panel opacity for maximized windows:"
msgstr "창을 최대화했을 때의 패널 투명도:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:57
msgid "Super key:"
msgstr "윈도 키:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:58
msgid "Full screen dash:"
msgstr "대시 전체 화면:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:59
msgid "Compositing manager:"
msgstr "컴포지트 관리자:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:60
msgid "Number of workspaces:"
msgstr "작업 공간 수:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Auto Hide"
msgstr "자동 숨기기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:133
msgid "Backlight Always On"
msgstr "배경 조명을 항상 켬"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:134
msgid "Backlight Toggles"
msgstr "배경 조명을 켜고 끔"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:135
msgid "Backlight Always Off"
msgstr "배경 조명을 항상 끔"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:136
msgid "Edge Illumination Toggles"
msgstr "가장자리 조명 켜고 끄기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:137
msgid "Backlight and Edge Illumination Toggles"
msgstr "배경 조명과 가장자리 조명을 켜고 끕니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:146
msgid "Only Mounted"
msgstr "마운트한 것만"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:147
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Netbook"
msgstr "넷북"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:163
msgid "No blur"
msgstr "흐림 효과 없음"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:164
msgid "Static blur"
msgstr "정적 흐림 효과"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:165
msgid "Active blur"
msgstr "동적 흐림 효과"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:214
msgid "Intellihide"
msgstr "똑똑한 숨기기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:33
msgid "Workarounds"
msgstr "문제 회피"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:34
msgid "The workarounds to fix some problems"
msgstr "일부 문제를 고칠 수 있는 회피 수단입니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:38
msgid "Fix the appearance of themes when granted root privileges:"
msgstr "관리자 권한으로 실행한 창에 테마가 적용되지 않는 문제를 해결합니다:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:39
msgid "Auto detect text encoding for Simplified Chinese in Gedit:"
msgstr "중국어 간체 인코딩을 텍스트 편집기가 자동으로 인식하도록 함:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:20
msgid "Love Wallpaper HD"
msgstr "러브 월페이퍼 HD"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:21
msgid "Browse online gallery and find your wallpaper"
msgstr "온라인 겔러리를 둘러보고 배경을 찾습니다."

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:48
msgid "I'm Feeling Lucky"
msgstr "다른 배경 둘러보기"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:91
msgid "Downloading Wallpaper"
msgstr "배경 다운로드"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:106
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:107
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:108
msgid "Installing"
msgstr "설치 중"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:109
msgid "Uninstalling"
msgstr "제거 중"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:110
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:111
msgid "Not Available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:226
#, python-format
msgid "\"%s\" is enabled now, Please click the update button to update %s"
msgstr "\"%s\"을(를) 사용합니다. %s을(를) 업데이트하려면 업데이트 단추를 눌러주십시오."

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:10
msgid "User Information"
msgstr "사용자 정보"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:16
msgid "Current user:"
msgstr "현재 사용자:"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:18
msgid "Home directory:"
msgstr "홈 디렉터리:"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:20
msgid "Shell:"
msgstr "쉘:"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:22
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:11
msgid "Hardware Information"
msgstr "하드웨어 정보"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:32
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:34
msgid "Memory:"
msgstr "메모리:"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:11
msgid "Ubuntu Desktop Information"
msgstr "우분투 데스크톱 정보"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:17
msgid "Hostname:"
msgstr "호스트 이름:"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:19
msgid "Platform:"
msgstr "플래폼:"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:21
msgid "Distribution:"
msgstr "배포판:"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:23
msgid "Desktop Environment:"
msgstr "데스크톱 환경:"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:11
msgid "Your system is clean"
msgstr "시스템이 깨끗합니다."

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:19
msgid "Some cache can be cleaned to free your disk space"
msgstr "일부 캐시를 지워 디스크 용량을 확보할 수 있습니다."

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:21
#, python-format
msgid "%s cache packages can be cleaned."
msgstr "패키지 캐시 %s개를 지울 수 있습니다."

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:38
#, python-format
msgid "%s thumbnails cache can be cleaned."
msgstr "미리 보기 캐시 %s을(를) 지울 수 있습니다."

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:44
msgid "Start Janitor"
msgstr "재니터 시작"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:13
msgid "Your system is up-to-date"
msgstr "업데이트를 모두 완료했습니다"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:49
msgid ""
"It is unknown when the package information was updated last. Please try "
"clicking on the 'Check' button to update the information."
msgstr "패키지 정보를 마지막으로 업데이트한 날을 알 수 없습니다. '확인' 단추를 눌러 패키지 정보를 업데이트하십시오."

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:54
#, python-format
msgid ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago.\n"
"Press the 'Check' button below to check for new software updates."
msgstr ""
"%(days_ago)s일 전 마지막으로 패키지 정보를 업데이트했습니다.\n"
"아래의 '확인' 단추를 눌러 새 소프트웨어 업데이트를 확인하십시오."

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:59
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(days_ago)s day ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago."
msgstr[0] "%(days_ago)s일 전 마지막으로 패키지 정보를 업데이트했습니다."

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:63
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(hours_ago)s hour ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(hours_ago)s hours ago."
msgstr[0] "%(hours_ago)s시간 전 마지막으로 패키지 정보를 업데이트햇습니다."

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:67
msgid "The package information was last updated less than one hour ago."
msgstr "마지막으로 패키지 정보를 업데이트한 후 한 시간이 지나지 않았습니다."

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:161
#, python-format
msgid "Reset setting to default value: %s"
msgstr "설정을 기본 값으로 초기화: %s"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:464
msgid "Please press the new key combination"
msgstr "새로운 키 조합을 누르세요."

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:516
msgid "Disabled"
msgstr "사용안함"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:208
msgid "Could not authenticate"
msgstr "인증할 수 없습니다."

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:209
msgid "An unexpected error has occurred."
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다."

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:215
msgid "Service hasn't initialized yet"
msgstr "서비스를 아직 초기화하지 않았습니다"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:216
msgid "You need to restart your computer."
msgstr "컴퓨터를 다시 시작해야 합니다."

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:85
msgid "Create folder"
msgstr "폴더 만들기"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:93
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:115
msgid "Input the dir name"
msgstr "디렉터리 이름 입력"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:139
msgid "Can't rename the root folder"
msgstr "루트 폴더의 이름을 바꿀 수 없습니다"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:156
msgid "Can't delete the root folder"
msgstr "루트 폴더를 삭제할 수 없습니다"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:170
msgid ""
"Can't rename!\n"
"\n"
"There are files in it!"
msgstr ""
"이름을 바꿀 수 없습니다!\n"
"폴더 안에 파일이 있습니다!"

#: ../ubuntutweak/main.py:264
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: ../ubuntutweak/main.py:272
#, python-format
msgid "Your filter \"<b>%s</b>\" does not match any items."
msgstr "검색어  \"<b>%s</b>\"와(과) 일치하는 항목이 없습니다."

#: ../ubuntutweak/main.py:400
msgid "Please wait a moment..."
msgstr "잠시만 기다려주십시오..."

#: ../ubuntutweak/main.py:509
#, python-format
msgid "No module named \"%s\""
msgstr "모듈  \"%s\"이(가) 없습니다"

#: ../ubuntutweak/main.py:510
msgid "Please ensure you have entered the correct module name."
msgstr "올바른 모듈 이름을 입력했는지 확인해주십시오."

#: ../ubuntutweak/main.py:568
msgid "Computer Janitor"
msgstr "컴퓨터 재니터"

#: ../ubuntutweak/main.py:569
msgid "Clean up a system so it's more like a freshly installed one"
msgstr "시스템을 정리해 지금 막 설치한 것과 같이 만듭니다."

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:40
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d바이트"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:42
#, python-format
msgid "%.1f KB"
msgstr "%.1f KB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:44
#, python-format
msgid "%.1f MB"
msgstr "%.1f MB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:45
#, python-format
msgid "%.1f GB"
msgstr "%.1f GB"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:67
msgid "Auto scan:"
msgstr "자동 조사:"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:163
msgid "Choose a clip extension"
msgstr "클립 확장 기능 선택"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:168
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Clip Extension!"
msgstr "\"%s\"은(는) 클립 확장 기능이 아닙니다!"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:171
msgid "Choose a Tweaks Extension"
msgstr "트윅 확장 기능 선택"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:176
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Tweaks Extension!"
msgstr "\"%s\"은(는) 트윅 확장 기능이 아닙니다!"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:179
msgid "Choose a Admins Extension"
msgstr "관리 확장 기능 선택"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:184
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Admins Extension!"
msgstr "\"%s\"은(는) 관리 확장 기능이 아닙니다!"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:187
msgid "Choose a Janitor Extension"
msgstr "재니터 확장 기능 선택"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:192
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Janitor Extension!"
msgstr "\"%s\"은(는) 재니터 확장 기능이 아닙니다!"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:201
msgid "Ubuntu Tweak Extension (*.py, *.tar.gz)"
msgstr "우분투 트윅 확장 기능 (*.py, *.tar.gz)"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:232
msgid "Would you like to remove it then install again?"
msgstr "우선 제거한 후 다시 설치하시겠습니까?"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:233
#, python-format
msgid "\"%s\" has already installed"
msgstr "\"%s\"을(를) 이미 설치했습니다"

#~ msgid "Show advanced permissions in \"File Properties\""
#~ msgstr "\"파일 속성\" 창에 고급 접근 권한 보이기"

#~ msgid "File browser:"
#~ msgstr "파일 관리자:"

#~ msgid "Show Widgets"
#~ msgstr "위젯 보이기"

#~ msgid "Dodge Window"
#~ msgstr "창 피하기"

#~ msgid "Dodge Active Window"
#~ msgstr "사용 중인 창 피하기"

#~ msgid "Auto detect text encoding for Chinese in Gedit:"
#~ msgstr "지에디트에서 중국어 문자 인코딩을 자동으로 검출합니다:"
